唉，達哥講到尾都係為左錢

枉我呢位兄弟支持左佢甘耐
今日終於知道佢原來係甘貪錢

哦

哦乜啊你

Report 左佢

貪錢🐶

yes

甘你老母
咁大隻5P字都無人屌

唉 講到尾你都係想比人屌